呢個時候係咪抄波幅既好時機？

日升日跌，今日跌我就入聽日升我就沽

俾你發現左

rip 又有巴打要比人暗殺了

連升或者連跌你就仆街

Simple mind lose money

係呀 不過你昇入貨 跌出貨咋嘛

有咩咁難